Структура данных
----------------

Для хранения данных программа использует библиотеку **offnet-storage**.
Расположение хранилища по умолчанию — `~/.local/var/plumbiclari`. В хранилище
используются следующие категории:

- `globals` — глобальные параметры:
  * `current_period` — целочисленное значение — дата окончания текущего
    периода в виде числа дней с 1 января 1970 года;
  * `periods` — массив целочисленных значений — дат окончания прошлых периодов
    в том же виде;
- `plumbi` — основные данные счётчика, отображаемые в таблице, каждая запись
  содержит массив:
  * `name` — строка — наименование счётчика;
  * `current` — целое — текущие показания счётчика;
  * `checked` — булевый флаг — переданы ли текущие показания;
  * `paid` — булевый флаг — оплачен ли счёт (по показаниям);
  * безымянные элементы — целочисленные значения предыдущих показаний счётчика;
- `plumbi2` — дополнительные данные, отображаемые в диалоге счётчика, каждая
  запись содержит массив:
  * `price` — целое — цена на одну единицу показаний счётчика в виде числа
    копеек;
  * `prev_cost` — целое — стоимость, расчитанная в предыдущем периоде в том же
    виде;
  * `description` — строка — дополнительный комментарий на усмотрение
    пользователя.
